d女人話生日俾驚喜佢，姐係俾乜

給女孩一個家，就是嫁

分手

精

給女孩兩個女就是姦

佢生日你帶佢去 time square 電視機底當眾除褲一路對住佢打飛機一路唱生日歌。

得啦
支票 嫖妓丫嘛

好悶

俾d掙扎

送個bb俾佢